咁撚大風，最適宜就係叫老婆落街買外賣

未掛波已經逼左隻乸著短裙仔 唔俾佢著底褲
再嗌佢落街買飯

納dee師兄,你個外賣要等等,我屌緊佢

你屌老衲老婆
老衲屌你老母

好呀交換play

伯友可能等左好多年

那我豈不是要認賊作父？

真正嘅你老母比狗屌

你老母就俾狗屌